【病都要奶共】袁偉豪缺席大陸國慶活動 51秒短片再三向主辦道歉

今日星期一，無啦啦多咗國慶假期，好多人都安排咗活動玩下休息下，藝人們就趁呢個機會工作搵銀。

不過袁偉豪就唔好彩喇，早兩日佢喺ig先貼咗段滑水片段，龍精虎猛咁話要好好建立生活，但到咗今日中午，佢率先喺微博更新微博，同大陸網民say sorry，話因為急性腸胃炎而留醫，唔可以去到大陸一個廣場出席活動。

為咗向大陸網民展示誠意，袁偉豪就算氣若游絲，都拍咗一段51秒嘅片親口道歉，佢仲提咗三次廣場名，feel到佢嗰種無奈同可惜。好多人都留言祝佢早日康復，亦都有人同袁偉豪一樣，抽到活動入場卷原本滿心歡喜，不過見到佢病咗，同佢一樣咁sad喎。袁偉豪回覆傳媒時表示：「寶兒有陪伴我，我一向腸胃都比較一般，睇睇夜晚可唔可以出院啦！有心。」

袁偉豪急性腸胃炎留醫，佢回覆傳媒時話女友陪伴在側，今晚有機會出得院。

今日就瞓喺病床拍片，為失場道歉，仲剖白內心其實係好想返大陸同fans玩遊戲。（微博截圖）

佢前日先龍精虎猛咁去滑水，可能係「攝」親病咗。（ig圖片）

人民日報:
生病是不能出席母親誕辰的原因嗎?

完全係怕咗中國班友

人民日報: 袁偉豪是佔中港獨反共黃絲藝人

奶共狗

祖高美斯

已unfollow

愛國愛黨 好男人

btw張寶兒真係剋夫格
袁8豪同佢一齊之後衰咗幾多鑊???

Cls 有交代都要俾連登仔鬧

其實係咪射波???

搵埋醫院床做道具咁認真

tvb廠景

應該推埋張床去參加啦 要奶就奶盡啲

我覺得張寶兒幾正, 我都想要個成日笑既女友

條女弱智㗎喎
死老豆都喺度笑笑笑
你都想要

其實係社交平台打幾句就得啦
使唔使拍片影自己病樣
好似啲mk仔mk妹draw attention咁

係咪滑水跌落水之後飲左幾啖屎水搞到月腸胃炎